市民再登獅子山 舉「SAVE 12」燈牌

市民再登獅子山 舉「SAVE 12」燈牌
#Video produced by #蘋果日報 #感謝蘋果日報 #SupportAppleDaily #感謝同路人

中秋夜當日，人民無懼警暴，在警方已一早派員守獅子山頭下，堅持一如往年般登頂，以電筒「和你燈」及大喊口號，再創奇蹟。至今日晚上，繼續有市民登上獅子山，在山頭以燈管砌成「SAVE 12」等口號，希望市民毋忘在內地被扣留的12名港人。

蘋果報導:
#save12hkyouths #save12 #釋放十二 #毋忘義士 #釋放義士 #還我公義 #獅子山 #暴政不止 #抗爭不息

有關Twitter :

有冇開台好去處推介,今晚我代寶從軍

推

1

入去多謝人

【港人聯合各民族東京遊行「賀」中共建國 71 年 / #立場報道】
🎏香港建國聯盟：打正旗號主張港獨
🎏隊頭拉起以日文寫成的「我哋真係好撚鍾意香港」嘅橫額

今日是 10・1 後首個周末，居於日本的香港人聯同當地西藏、維吾爾、蒙古等民族舉行「中華人民共和國建國 71 周年聯合遊行」，主辦單位宣布約 350 人參加。遊行隊伍中有「香港建國聯盟」的旗幟，該聯盟的 Ken 表示，此為在日本新成立的組織，打正旗號主張港獨。

遊行隊伍首先於日本時間 2 時兵分三路，於新宿、池袋、日比谷各自示威，然後再於當地時間 5 時半，於新宿水之廣場集合遊行。由於遊行路線是鬧市，隊伍吸引不少市民圍觀。

#國際線 #日本 #東京
#FridaysForFreedom #FreeHongKong #StandWithHongKong #十一 #國殤 #賀佢老母 #天下圍共 #全球滅共

Source :

Push

push

Twitter 要人

你地去晒世界各地搞遊行,你叫POPO點執法

bang

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

懷念著你